

# Practica Nª7
<hr>
*Diseño y Programación Gráfica*

*Estudiante : Melvin Edwin Canaza Castillo*

<hr>

**1. Realice un video explicando lo siguiente:**

*a. La creación de una carpeta en el disco local C:, mediante comandos desde la terminal* 


*b. La forma de cambiar de directorios utilizando comandos*

*https://drive.google.com/file/d/10gol64sXRhYr7_k7yWdQfox0xlL4F1Ok/view?usp=sharing*


<hr>
**2.Adjunte capturas de pantalla del mismo proceso, tres veces más.
Creación de una carpeta en el disco local C:, mediante comandos desde la termina
Para esto se utliza el comando md**

<hr>

**Capturas**
![CAPTURA 1](img/cap%202.png)

**Capturas2**
![CAPTURA 2](img/cap%201.png)

